Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій потрибно склонуваті репозиторий з сайту Gitlab.com
git clone URL_репозиторію  Змінити робочий каталог cd <назва_папки_проекту> Створити нову гілку для нового завдання
git checkout -b new_homework. Додати нові файли або внести зміни. Додати зміни до стейджу git add . , Зробити коміт
git commit -m "Додано нове домашнє завдання". Запушити гілку на GitLab git push origin new_homework

Для додавання існуючого домашнього завдання за допомогою команди git init ми створюємо в папці локальний репозиторій далі за допомогою команди git remote add origin та скопійованого url посилання на директорію ми синхронізуємо папку і Gitlab. Додати існуючі файли або внести зміни, додати зміни до стейджу
git add ., робити коміт git commit -m "Додано існуюче домашнє завдання", запушити зміни на GitLab git push origin master

